UST南亞仔，我都觀察左你好耐

以前龍門比人話幾句，你就開Post問龍門點回應，
你話你係問，實則你開個咁既Post都已經好似公審左人咁，
人地出左嚟解釋，又唔撚見你開Post話多謝龍門出聲？
之後渣狗，水門雞，一見到人地咁賤格，你又會踩多幾腳落去，
唔係話人地唔賤喎，我係想講你條友完全係嗰啲死臭閪嚟
遊行示威就更加唔洗講啦，追一追post，一係唱淡，一係好撚得閒上連登，
呢排都由你，但你又唔撚柒係得呢排先咁
講黃店，你又要三姑六婆
講遊行社運，又唔會參與又要唱淡
你究竟係泛民打手定係分化撚呢？我就留比大家諗喇

睇撚咗佢好耐

我間中就會開Post屌屌條仆街仔

呢條友做啲嘢真係好分化
佢影衰佢班同鄉

我開呢個Post一陣又隨時比佢呢種人入嚟話我先係分化
btw大家唔太清楚，其實條友係得好少南亞血統，我諗係佢本身個人幾撚廢，適逢嗰段時間又有好高南亞人討論度，咁咪改左個咁既名囉

佢同D藥房有路架，之前$10一個Mask，佢仲話抵買，CLS。

佢一向都係牆頭草 見風使舵

連登左膠成員之一
block左好耐

有唔有路我唔知，剩係知條友好撚黑人憎

咁樣其實好多人都可以自稱南亞仔

分分鐘係假南亞人真兒登仔

我記得運動前佢已經係呢個名
嗰時仲自貼過自己隻手show自己係南亞人

喂，咪鬥黃

又有時話人鬥黃，又有時自己鬥黃，上網講野唔需要負責任姐，但你為個抗爭好，都會自己思考下有啲咩野講左會有啲咩影響掛?
讀左咁多年科大，應該都Grad啦，個人仲咁撚笨柒既

你想講乜
你想講佢左膠定樓主左膠？

佢係真南亞
舊年佢哋個廟有開出嚟俾市民休息
仲有免費請食飯添

係佢成日中計
龍門渣哥一件事 但佢單憑呢件事
個個鬥黃post佢都走入去”係呀黃都大把閪人”去助攻

呢啲冚家剷食屎啦
自己本身係龍門fans
跟住見到嗰陣張生俾人圍屌
就改口話覺得龍門都有佢嘅問題跟住就自己跟渣狗屌
正式牆頭草黎
見到都覺得嘔心

我最左嗰次都係叫人唔好影食藍店既人大頭
利申 依然堅持我立場 不做牆頭草

個廟開 唔關佢事佢係開Post話個廟有開 兩回事嚟架

首先佢呢啲造神者係好撚on9
之後佢牆頭草令到成件事更加on9

有班人係好撚蠢
啲雞毛蒜皮八卦嘢就開幾十個post係咁推

做得好

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

所以我都出過 post diu 7 班 on9 仔

講完一大輪之後就話老母已經安排左自己移民屌

一早block 咗佢

南亞狗就係賤種

思想比較簡單，易被帶風向

可能賣左acc
愈黎愈唔正常

佢係印狗

佢係死左膠

連燈文革正式開始
Gogogo

風水輪流轉南亞仔你都有今日

開始批鬥南亞狗
講真 南亞狗點柒都好
佢一定係自己人

冇必要公開批鬥佢

你咪屌南亞仔 佢會話你分化

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

佢條友似啲跟風友，周不時會中伏

條垃圾成日Mon 住最新嚟覆
喺度刷存在感
抵佢比Peter 攞料追擊

咁佢真係黑色㗎嘛

分清楚批評定批鬥

兒登仔最勁

我比佢屌過, 屈我係5毛
我對佢無咩好感, 如果佢係真抗爭者, 我願意包容

佢依d人搞唔掂最多咪番鄉下
抗爭對佢黎講應該係d好遠唔關事既野

唔改善既
屌爆佢ass hole

呢個po真係好on9
咁都有得批鬥

低汁po都算
開時事台新聞都算
一堆不知名會員衝出黎和應
打手？

成班打手?拉~

批評咪在佢果d post批評咪算
樓主冇必要咁

呢條友牆頭草黎，只識跟風向講野，update太快就轉唔切

成日中伏係真

好鬼無聊
雞毛蒜皮都開POST屌

你地咁鐘意走去8掛人地點樣嘈交 點樣內鬥
不如將個D時間分埋去做任務仲好

黃絲要考牌? 係咪操行分要A+?
洗唔洗比你摘名記大過?

拉

次次有遊行抗爭都吹淡真係好中
屌你唔去咪唔去又要叫人唔好去
到時少人搞到拉人又話送頭

好多未見過嘅username出現喺呢個po

佢了解返送中就係有幫手

咁撚少事 你同自己啲朋友圍內傾咪得
你而家開po同你口中屌嘅人有咩分別

我覺得條友係on9仔

條友好似得16分1印度血統

佢只係好易隨風擺嘅真心膠嚟

拉

成日中伏姐

都係

全力批鬥

少批鬥，幫襯多幾次龍門仲實際啦

泛民打手，因為無左投票所以無抗爭，淡了

條撚樣唔係第一日比人屌

8分1先啱

佢之前打字唔係咁
而家變晒好似為咗推鋪一句起兩句止咁

可能已經變咗狗 好似知更鳥咁

同感

佢呢排怪怪地,唔多似以前

我同樓主有相同觀察，ust南亞仔應該係一個隨風擺既牆頭草

終於睇到人話

唔好乘機吹捧呢條毛
Peter攞料就算吧啦
五毛之中最煩係佢
煩過回憶小子

同 感

真係唔會幫南亞仔佢 佢呢兩日不停話人送頭

樓上都BLOCK 左幾隻

你都on撚鳩，Peter攞料都可以拎嚟講

條友好多fans

我淨係見到杏壇兒登仔嗰句最多咬百幾個比人po出嚟

想屌呢條仆街好撚耐，
之前係到死攬藍絲Kol 男人etv，
日撚日開埋啲打手post話人分化，
其實實質佢自己都係藍底所以幫藍絲Kol講説話

有良知就係手足
你俾人拉咗定偷Account

好多乘機想出嚟洗底

呢條撚樣講野好弱智
咖哩佬一世都係咖哩佬

我鐘意屌柒南亞狗唔撚得？

唔覺

佢只係比較保守者
事實上又拉300個係咪好事？

對香港 佢應該做得比你多

呢到所謂捉毛嗰批會員係咪仲以為連登係抗爭平台
係既話就應該block晒活躍於時事台以外既所有會員

成個po都係引戰，垃圾po都不如！！

佢係咪就係總督察呂文迪？

一係成日中計 一係比狗爆左ac

X2

agger

gay

果班擺明全部都係五毛pr

咁佢又開post公開批鬥渣哥

感謝 樓主 開po講

佢都係分化撚黎 花式分化提出意見嘅手足

我記得呀
乜鳩八分之一南亞人血統
咁都計南亞人
唔怪之得支那成日都覺得黃皮黑髮就中國人啦

條友自己放負就得 人哋就唔得
理性同佢傾 佢就扮睇唔到
下下拎住南亞人身份 就光環無上限

近期例子
上次12個送中 就話suck channel 信唔過
琴日九龍 就洗版叫人唔好水人出

屌你老母啦 你隻泛民打手 放負撚 賤種南亞狗
你影衰哂你成個民族啊 屌你老母

南亞仔鬥黃個時你又唔講？

佢分化龍門果d又唔計
出左名真係唔同

早期都仲好好傾，之後愈黎愈仆街

上左橙色粉底？

我傾埋個電話就同你地班仆街講乜撚野叫「批鬥」

最撚憎人人云亦云

我仲記得佢話自去日本旅行時講幾句日文啲日本人就好鍾意佢

南亞仔係1/2 香港 1/2 印度

Btw 不鬥黃
大家唔好嗌交啦

佢批鬥同分化人個時你又唔咁講

都係想佢睇到呢個po跟住作出改善

連仔死都唔肯BAN左佢

定係熱狗阿

我夠未撚見過你啦
3xxxxx咁撚多嗲

No 佢冇分化批鬥
渣哥同龍門呢單嘢另計
佢只中計去附和5毛批鬥po”黃都有閪人”

blocked 好耐...

我希望佢咪再屌鳩9月6搞手
依兩日喲post全部都係見到佢屌鳩搞手搞到人送頭

唉 垃圾同鄉
我代佢道歉

網絡垃圾

召喚南亞仔條垃圾出黎

成日都同班5毛起哄
做乜9

渣哥呢d唔死都冇用啦

Peter 係5毛就一定
純粹睇佢地狗咬狗啫

block左條友好耐 分化狗黎

南亞仔已經唔係當初嘅南亞仔

食屎啦南亞狗

但係唔知點解知更鳥呢排又變返正常

人地唔係出國讀書咩?
依家佢坐定粒六就梗係唔急同你哋慢慢玩
佢慢慢食花生睇其他人死

條五毛我一早block左

望下你啲po就知咩事

點睇都係渣狗衰先啦

suck channel 係信唔過
但人哋俾人拉仲喺度講私怨係好唔適合
仲講呢啲嘢有咩意思
重有果班日日望住kol 龍門渣哥Facebook鋪乜嘢嘅私怨愛好者
有咩風吹草動9秒9就上嚟開舖,抗爭資訊又唔見佢哋咁關心

靚屌

正一搞屎棍

咁到頭來都係政府衰先啦
說好的不分化齊上齊落呢

冇咁正氣

UST南亞仔係連登唯一對我釋出善意嘅人

喺爭取民主嘅路上亂block同路人

佢最威果陣係咪重慶大廈好多人食果排

上年成年都宣傳錫克廟開放比香港人
開放你屋企就話左膠姐

BLOCK柒咗好撚耐

咁樣以後唔洗有活動啦

一陣又開心灰意冷PO了

渣狗真係有問題 唔好拉埋嚟講

咁點解唔個個禮拜搞連農重建日，搞大遊行呀？
反正拉幾多人你地都唔驚啦

點解我笑左出聲

721 831大把紀念日子比你月月搞遊行集會

一向on9
唔好以為掛住大學名係身就係好人
鬼知佢係咪真係ust

就係因為咁俾人鬧左膠
但係佢又會個個post鬧左膠

推

講還講 唔好人身攻擊佢見風轉舵啫

有人話我批鬥UST南亞仔
見到「批鬥」呢兩個字我係好敏感，因為呢個動作最主要係因為文革而有或者真係帶出個意思
首先講下批鬥呢個動作既前提，根據文化大革命，總之你係走資派，反動派，黑五類，唔係行毛澤東思想既就要被批鬥。
咁乜野先係呢啲類別呢？其實無架，佢話你係咪係囉，你唔係咪唔係囉，當時係好輕泛黑五類，黑龍江記者李振盛當年都被批鬥過。
所以批鬥要構成，首先係批鬥者喺無乜或者甚至毫無理據下指控被鬥者
講完批鬥個前提，就講下個形式。
取自wikiwand，同我所認識既大同小異
「批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。」

所以究竟我批鬥佢啲咩呢佢講過啲咩連登係有紀錄，唔係我老作，亦都無屈佢
而形式上最多咪文字批評，但我連佢真人都唔知係邊個，究竟係佢鬥龍門先係批鬥，定我喺有理據下作出批評先係批鬥呢

唔認同
五毛同on9係兩個level

咪再講佢啦

鬥黃文化

我希望呢段野大家真係記住，已經見到好多人成日一旦有批評，就會話人批鬥
咁樣係否定左個人思考呢個過程，慢慢就會開始造神，對任何事都係無好處

人渣哥同水門雞真係有問題喎
食人血饅頭食到雪雪聲
定係又係大台唔屌得嘅概念

好多人都就咁掉低一句野

無前文後理
一句鬥黃勿分化etc
skip哂思考同推論

搞到認真咀嚼文字既人反而要打一篇文出黎解釋
咁樣仲叫咩討論區...
大家鬥掉terms算啦

唸起連登之前有好多人開po關心佢去左邊 而實際上佢只係一個冷氣軍師 唔使咁擔心佢會失蹤 係網上9up兩句清算有排都未輪到佢

垃圾左膠一條
快撚d死

講多句，「呢啲野都要拎出嚟講」
係呀就係要拎出嚟講，因為呢個人喺某啲會員心目中已經上左神枱
佢既說話係有影響力，係會帶動某種風氣
而家就係發現佢牆頭草得好緊要，咪要拎出嚟講，提下大家咁囉

你地以為下下叫人衝叫人上就係好人咩？

我最多咪比人當認真撚 無野架
最緊要係有心睇既人會記住批鬥同批評既差異 咁已經夠

好認同

你呢d就真賤種喇

樓主係以事論事

屌你呢d種族歧視加分化

行撚開啦

樓主係專業屌人師嚟
基本上佢開啲帖就係屌鳩其他人
唔信你撳佢起底睇吓就知

你當佢只係果啲師奶淺黃和理非就得啦 佢地好多都好「大愛」 唔支持勇武行動果堆 不過我就唔知點解佢牆頭草得咁犀利

咁都要比到位我屌先得既我都唔會亂屌你啦屌你

笑撚死人咩

成日帶風向分化，一早block咗

CCtai見到我num咁前屈唔到我五毛就攞其他嘢講
我夠知你咩事啦 新會員咁撚搶口
好似要你CCtai認證咁 on99

黃就唔批評得
同意就係打手
想知你又有幾知名呢
又贏
Btw學下邏輯先啦
你勁弱智

曬社運cv? 關咩事

但佢影響力大好多喎

佢都唔係第一次架啦

當然樓主都唔係第一次屌
岩岩先知原來上次樓主開po屌我都有留言

南亞仔最大問題係明知自己so called 有返咁上下知名到

但講嘢前唔諗真d

成日放負 加 跟風去屌人 或者 盲撐

一早block 左

同幾個reply好有pr feel

老num前就代表唔係三毛？
幾撚多pr account係喺連登啱啱開嗰一兩日開account
一直養住
舊年十一二月先拎出嚟用

即係唔可以批評佢？佢亂帶風向冇問題？

起樓主底咪又係呢度屌下 果度屌下
拉

使唔使頒個獎俾你你咁型小妹濕曬

起你底，發現係分化撚一名
大家都累了，對吧？休息是為了走更長遠的路

算啦 講左好耐
依家有哂起底功能
咁都盲撐我無野好講

Peter攞料行得好前

冇錯
上邊講到要去起底佢十惡不舍嘅仲私怨過南亞仔

五毛都好吹奏

我都未撚見過你喎
7頭

咪幫條on9洗底

咁你要上多啲熱門啦

你條傻尻 我夠未見過你啦

人地只係一個普通巴打、普通人
唔應該期望佢每個政治判斷或者行為都正確
無需要將佢一舉一動放大檢視

其實佢係科大SU 依家嘅President
係現實廢到垃圾一樣

你就賤種

佢似炒車師多啲

兩個都係分化5毛，不用分那麼細

屌條南亞仔搞到我都瀨撚左嘢

事前啲態度根本就當手足係數字唔係人
事後柒咗就叫人專心關注手足唔好屌佢哋
班冷氣軍師真係食手足唔lur骨

你啲po有巴閉啲咩?

你最多當佢真心膠

冇錯，唔好俾屎水滲入正經post

佢要顧慮自己有少少知名度
諗清楚自己講嘢有咩後果
唔好再亂放負 亂跟風 亂盲撐

返波台啦

自膠
知名「度」

30萬p牌仔出黎扮野

佢反送中前都係過街老鼠
狗改不了吃屎

邊撚個呀你

屌黃圈啲post佢好落力
我唔知條友係分化撚定係花生撚

條友好有洪非凡feel

你個名係咪都係comment嘅一部分

喺第二個post覆過同一樣嘢
copy過嚟用

見到 UST南亞仔 支持
就知又係炒車時間

加泰集會係咁話唔好去
支那綁架12個香港人又死都話假嘅嚇鳩香港人

炒到老母都唔認得
炒完縮返入老母閪
轉個頭又凸個龜頭出嚟
出入老母個閪多過佢老豆
都係繼續日日洗地

仲有加泰集會叫人唔好去

好在大把人清醒照去

你地都識講唔好再鬥黃
渣哥已經有B仔認證
個人希望佢地可以和解
唔和解佢地都係黃到出晒面
你地又另起一條支線鬥黃

呢條友初期都算正常，唔知賣咗個ac俾人定點

多謝班柒頭吹捧南亞狗
死差仔

佢炒唔炒車唔知，但佢好落力鬥黃分化再加一大班炒車就常見

條友有錢仔黎 一定唔係賣ac
以前成日po同老母食好野

月野兔兔本身係五毛

有一排見佢留言係咁洗大豆侵就覺得佢怪怪地

點解之前個個都當佢神咁拜

屌你老母咪撚玩私怨啦

有冇人屌過佢而佢會應機？

又邊個B仔呀?

就係一個典型高登仔

我肯定你瞓起將軍澳堆填區啲垃圾入面上連登

你鐘意啦 唔講以為你同南亞狗有親

你新入職唔會怪你

我估應該係純粹冇腦

南亞仔係真連登kol
個個 post都見佢頭幾個 comment勁多 like

條死左膠南亞狗幾時上咗神台

唔講以為你同人類有親添
原來喺一件垃圾

勁多死忠

唔關事 個個post都係頭幾個留言最多like

私怨就咪撚推上熱門啦屌

其他嘢都算啦，但係南亞仔依個名佢用咗好耐喎
早一兩年開親post做食評都俾人問今日有冇強姦人，運咗幾包粉，你只係見到佢依家出名，但係就冇見到佢之前俾人盲屌上天嗰陣

而且真正令南亞人討論高係源自於重慶大廈事件，而嗰陣就係佢推動重慶大廈一日遊去connect南亞人，你依到明顯倒果為因咗

雖然佢份人有時幾on9，而且幾易俾人影響，但係屌還屌，都要基於事實層面o架

佢對我好nice

泛民大台打手分化撚.只要唔係泛民大台認可搞嘅野佢就會分化.

開親post都俾兒登仔問去完邊度打劫嚟

以前佢開post啲人只會回佢去咗邊到打劫

最撚憎唱淡，唔去咪算囉，唱乜野淡

咁係邊個提議開廟？

應該唔係，呢個呂文迪係二分之一巴基二分之一香港，中七畢業之後做散仔守元朗，以前蘋果日報報過佢，又話咩勵志故事，不過條友宜家三粒花啦？，2010佢先散仔

你咁講
同香港人撈唔掂
可以返支那 無咩分別

填祖籍要寫廣東省xx市
支那生活物價又平
係咪叫後路吖？

樓主帶風向
支持佢嘅都係咁上下

人哋牆唔牆頭草
關時事台咩撚事？
討論1名成日開黃店post嘅會員 過千正評
12個義士仲喺深圳拘留緊
佢哋啲post幾百likes
平均1人分到幾十likes/關注

果然黃店/討論食黃店
先係主線

連登仔其實有冇一個五毛database / blockchain / google spreadsheet

我想知
UST南亞仔係咪好靚仔
好似咁多人識佢嘅

又喺度on9血統論
香港唔係得華人㗎，大把非華裔港人視香港為家落地生根
你要咁講嘅，上一代大部分(以往)間唔中就會返中國「鄉下」嘅香港人，一樣唔算香港人啦
香港政治本來唔太多嚴重影響到少數族裔嘅嘢，政治光譜上嘅唔同團體亦好少show佢哋，所以佢哋對抗爭有距離感亦難怪佢哋

其實佢反送中之前都(in)famous
以前大家一路反南亞人㗎嘛
佢又成日開啲食好嘢post，啲人就問佢去完邊度犯法嚟
去到舊年佢同大家講可以去錫克廟避難，連登仔就係咁手足we connect

老老實實，我覺得佢同其他連登炒車師中伏師被帶風向師冇咩分別
係個朵響啲咁啫

扮撚晒嘢想起人底拎相

咁佢靚唔靚仔

今時今日仲鬥黃

明知自己on9重大放厥詞就抵屌啦

直程未必UST

之前我都有出post
佢都喺度同我嘈 on lun 9

呢到已經出現咗幾個想叫人起底既

唔係話冇見過，
係又見到個thankyou ac名嘅仆到咁出嚟就笑撚左

渣狗係有問題好撚耐黃大撚曬唔屌得？

Peter都可以吹奏就覺得呢個post群魔亂舞
仲記得睇緊樓主明明講正經嘢，
條撚屌一入嚟就狂講廢話，又有人屌柒佢，
Peter可以講幾頁都係啲垃圾cm影響生態
仲衰撚過南亞仔三五不時炒車

我都有呢個諗法好撚耐，
不過費時浪費人生同佢開戰，
多謝巴打開金口，
我會陪你應戰。

我block左UST南亞仔好耐

以下純粹個人猜測
由於開po需要
PR公司maintain住一d活躍用戶A/C
係合情合理

正常人就算未出黎做野、當你讀緊書呀
都唔會每日咁多時間上連登開po、留言啦
睇返有d user嘅開po時間同頻率
我個人覺得唔太合理
似好多個人share一個A/C黎用咁

所以我同意樓主嘅懷疑

無話佢唔係自己人

只係屌佢岸鳩成日中計

我好明白，次次睇親佢啲留言都躁底

咩叫鬥黃其實

你覺得一間廟邊個話事

UST on9仔

死叉仔 係天水圍小心d呀

佢係一條分化撚兼冷氣撚

泛民打手，親美國民主黨嘅孌童冚家剷

不嬲都知佢狗
死左膠底

樓主講得好，我都想講批評同批鬥跟本就係兩個層次嘅野嚟，同黃衛兵嗰啲term，唔應該亂用。

但偏偏有班人成日用呢啲term，唔知係見有趣跟風定別有用心

渣哥係有問題.
但係有冇諗過點解琴而家, 黃之鋒都仲幫佢賣廣告?

共產黨點對少數族裔有眼睇
新薑
西藏
蒙古
遲早會報喺啲賣港南身上

巴打好認真研究「批鬥」兩字，仲要剖析得好清楚，我都學到野

巴打係學校係辯論隊既？

中學讀中史 大學讀藝術 今年開始乞食
平日乜書都睇下咁囉
其實係因為我覺得基於文化大革命，批鬥呢個指控對而家好多言論都好嚴重，所以都想今次講得清楚其實批鬥係咩一回事

劣等蝻返印度食咖哩啦

上面好似有人話我周圍屌人
我成日屌架 但我有無做牆頭草呀？
Peter攞料同蘇麗珊BB開Post笑鳩我叫人唔好影大頭 但我立場都係一樣
而家唔係話佢屌呢樣野 係佢不斷喺唔同Post講唔同野 見人講人話嗰啲
係呀佢普通人一個，啲議員夠係普通人一個，但而家係佢地講野有公信力，有影響力，所以先要市民監察
當然一個上左神枱既網民係唔需要被監察，但應該自知自己有一定影響力，所以都會求證下先講某啲言論掛？你地其實可以睇返佢嗰個叫龍門出嚟澄清既Post，佢自己都表明唔知發生咩事，你唔知發生咩事又叫人回應又叫人澄清，咁其實係做乜鳩？

同埋希望你地唔好又種族歧視

望到你都知你又真係幾撚on9

南亞狗不了

Block左好耐 成日開廢po好煩膠

渣哥問題已經暫告一段落 明嘅人一定明

五毛又哂一個account

佢只係一個唔知 1/4 定 1/8 gene 係south asian

上水未呀 南亞狗

推，垃圾人

同一間pr公司 佢係我mentor

好撚威呀上熱門 使唔使頒返個獎比你呀 寫落cv吖笨

多咗

其實想問樓主佢係咪一路都無回應過你

之前佢個心灰意冷POST我真係睇到眼都突埋

佢出名係分化，不過其實香港搞成咁呢班分化撚已經完成任務

點會夠疆踩入黎

佢真係好奇怪

見有人REPLY佢,再貼呢個POST

佢可以: 睇左啦,做咩

咁都得？
PR嘅範圍越嚟越闊

呢個真 開頭好正常

五毛死全家

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

仆街

南亞狗躝出嚟啦

其實佢個帳戶係唔係曾經轉手黎 但我見佢而家依然係會繼續寫食評 同以前一樣

Push

龍門嗰啲佢認撚晒錯啦
佢依家剩係屌渣狗陸陸

分化一個話人分化嘅人

終於有人開post講
一定係賣咗account

咁公平講佢都係跟大隊，「輸咗死全家」果個on9 post成3000+正皮喎 根本當時連登主流都係咁
其實根本連登集體炒車好常見⋯⋯大部分人都係跟風 事後諸葛冇意思
開放討論 保留返小小自我修正功能就好了

而家龍門告手足又唔見佢出聲

個post正皮仲一路係咁上

真

推
其實一直都覺得peter仔追擊南亞仔追擊得好啱

唔撚明大家咩心態 too long = 正評？
利申當時已經負皮
當時仲有個咩小碎步 威脅埋人哋集會搞手 真係好威威

佢講過自己只有 八分之一南亞血統

但就成日以南亞人自居

講得好

搞到當時主流反加泰集會

而家都仲係，啲正評仲密密升緊
都唔明點解有人好意思否認連登仔in general就係易俾人帶風向
三千個正評示範咗俾佢哋睇啦，exactly「連登仔唔係一個人」呀

樓主咪分化啦

南亞狗有無入黎面對下

你地講開初南亞仔撐渣狗踩龍門果度
有無link?

起我底 而家仲有 信錯渣狗 單直係人生污點

我驚你之後再柒信錯龍門

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

都幾肯定會發生

黃圈KOL

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

依家睇UST南亞仔瘋狂支持龍門
就知龍門信唔過

佢出咗聲支持龍門啦

條友好撚似iproa登高登收皮前嘅洪非凡

條垃圾係咁post垃圾圖洗版
又推返上嚟先

嗨